裝修後比d師奶搶野一定要制止

因為破窗效應
有人搶過就人跟住搶 或者變成偷錢
之後仲入哂手足數
變左手足破壞店鋪搶劫

1

裝修完梗係要開煙花儀式賀一賀佢

樓上有民居就可以好大獲
水舞間咪幾好

［裝修指南］維港沿岸篇

同意

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

如果佢一早關哂門咁整都ok
快閃要走緊係不了

你啱，諗起水舞間表演，就好興奮，急不及待想玩玩

2

3

建議提d大媽佢地咁做係盜竊罪 影低佢地個樣貼返係間野門口